[馬梳福得罪你摩狗?🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [312]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

梳真廢

正皮

屌撚死摩狗

今日冇乜人睇

要睇Stephy

ddg

未完埸已經屌daddy

自己金手套自己救

衝冠
唔講鏝
下年猁狗執得掂條後防都仆街啦

又可以睇兩閘瘋狂失位 正

Ddg ho ball

妹妹繼續散步回防

和波都唔好失球呀屌

踢得唔好又關佢事，兩閘大鑊d wor

On99係咁俾西布朗打反擊

邊線放題

兩閘前撚到

華西自己上去出波就永遠比人閘到
人地出波就離九丈遠 任人出

利申: 華隊fans

我係對面隊 針住羊果邊黎打 除時偷到雞 唔係話羊廢 而係佢根本攻左上去番唔切

lm

瘋狂失位

西布朗有d威脅

比人出好過比人過啦 有自知之明都好既 不過出年都係要買閘/文沙架喇

要驚人過驚到咁都幾撚廢
埋少少唔洗死呀話

牙妹投訴得黎 射埋佢啦

又射龜

本身係進攻球員 三十幾歲 係咁上下啦

咁都睇唔到12碼

黑哨

咁都冇12碼

攻勢未完
就成班停哂投訴
痴線

Nigga真係冇腦 聽唔到雞聲就去埋啦

咁又黑哨？

唔係應該12碼咩

topic唔得簡而精

個波仲要係附近咋wo

廢西返國家隊

廢老

Zlatan

球證主觀覺得唔係就唔係架啦
都無辦法

又比人屌了

馬仔之前miss左幾下必入波就雪到依家
Lkk keep住有得踢
咁撚柒唔公平 真係點服你摩狗

屌你老味咁撚樣踩都唔係foul？
你話佢比人遮咗睇唔到都冇咁嬲

咁咪黑哨囉
有咩黑哨唔係球證主觀

妹係HEA個方面真係世界級

無人話唔係foul
唔駛郁d就話黑哨啊
英超球證垃圾不嬲知架啦

印象中係馬迪傳果球
咁佢又唔係炒上天
比個龍救到姐

白Lin廢到

好撚廢呢條友真係

山狗啲鳩吊

比人借力跳頂
人體彈床

上個post個topic仲話love is blind

球證判錯同黑哨係兩樣野黎

he is Lindelof dude.

佢都算又高又大份
但Soft到仆街

學到野

咁點知佢錯判定黑哨🤔

2件事有咩關係？

對比rondon 都差得遠

右jones左rojo咪幾好

你去同d反獌講丫嘛

羊

笑咗幾聲
thx

咁唔知又憑咩一野屌左係黑哨先？

siu4

拜利又傷?

其實點解唔遠射下...

牙妹

排球

無左馬仔
成隊波無人有突破能力

打排球

真。C朗 史高斯傳人

nigga

聽君一席話 勝讀十年書

學史長老

跟史長老學野

笑死

牙妹好有史長老風範

普巴打籃球算啦

妹

Pogba龍珠上腦咩出手

普巴

史高斯

屌 又申請黃牌 nigga真係呢

屌你老味普巴

普巴又發作

快d比西希朗入2球
牙妹先會爆發

打排球咩
屌你力架笑撚死人

其實山狗啲炮彈式傳送真係好難接應
馬達都控到好辛苦

非必要都唔會啦
唔入就比返個波對面

牙妹又做乜鳩

呢招咪失傳已久嘅史高斯扣殺

Ddg

出山狗同馬達對翼慢到

山狗每次拎到波都係cut in吊入去

球證/旁證誤判=黑哨既話
咁唔怪得知d人成日屌4424啦

有廢老喺到呢招咪屈

左邊塞撚晒車喇 屌你老味

問題都係右邊

山一招
啲波仲要平飛
點頂

冇右邊點打呀

on9一問清新今季出左幾多場?

快d換埋lin出黎
中間好似未夠塞

大家比多啲力屌
屌夠就會入波

對榜尾都踢成咁 真係俾個叻你

塞哂中間同左邊 右邊直頭唔使預你落底

對西布朗都咁吃力 真係好打極有限

左中右都無

出番lin 馬 普巴朋友隊仲撚好啦

9

盧卡古就做咗升降機

左路 山狗 妹 羊 都係大位要波冇人會落底
有時馬達過埋黎搵食 塞撚到
反觀右路得華西一個完全冇料道

LKK

lkk

lkk d控球 好左幾場又打回原形

今日matahehe同場 其實可以打返v92個4141

啲喱啲波用羊打右閘仲好

左邊塞車分俾華西
但華西又唔會落底有撚用

LKK到底咩級數

有冇人有上場LKK下半場中圈冇人mark頂空氣gif

Lkk?不了

普巴朋友隊明明踢得順

但偏偏就死唔出

比落邊啦屌

摩佬用人唯親到

普巴咁都唔分邊

撚羊拉撚晒邊都唔比

仲要攬住lkk幾時
佢哂果d chance比馬仔都起碼入左一半

對榜尾踢到咁 仲話下年唔買前場

呢兩場旁述有d料到

屌佢老母出馬仔打正前啦一係
Lkk擺明唔想入西布朗波啦

Hehe呢下幾靚

馬達同hehe一齊出真係中間大塞車 成4個係中間 山狗仲要cutin 華西就唔落底

我覺得陳葦如幾好

睇爆炸打正前都冇咁嬲

攪山9 馬達 羊先係問題吧

靴里拉今日幾好

馬踢過幾場正前仲做得好過佢

呢個真
馬仔起碼hold到個波
搵到空位
又隨時過一兩件
分分鐘頂鳩斬成功率仲高

點解對榜尾都唔變下陣

呢個真，起碼聽落順耳

成個前場個幾個今場都唔知做緊咩

v92個六連勝你咁快失憶？

Lkk空哂都可以頂空氣啦

之前放風話馬仔入曼果條友放左風話馬仔會走

馬達今日做乜鳩

通常曼官方j完嗰幾場都閪

仲買前場，想唔要馬定福 定兩個都唔要，而家佢地都已經冇得踢

反摩啦咁

V92 4141果陣有form過呢兩季既波

羊同白Lin個邊真係好危

反左十世

馬達個時係打右翼 今場打到前場自由人咁 仲要當時勁既華羊馬達老咗三年

摩狗親自買就一定用架啦
買唔買人馬福都係坐架啦

唔走對唔住自己啦
跟著個垃圾摩佬
點廢點差
都一定好過依家既山狗同lkk

買個老野番黎賣個後生既走

決定以michu (已切)永久a0

換取ddg今屆拎金手套

G持

華西有落底恐懼症

我攞埋拉車個牌嚟換

去踢吓意甲，西甲都可以
蛆都有可能會有興趣

仲要係一路有態有表現
山狗一黎未夾熟就搶走佢個正選位
俾我都走啦屌

咪慷他人之慨

去邊都得啦
踢完一季過鏝跟哥狗

宜家落底返唔到嚟呀

你唔可以怪佢
一失咗要自己追返
所以佢次次都等Mata過嚟先郁

又係依兩句 悶撚到

山狗

閪維爾想要馬仔
去浸幾年
睇下有冇機祖拜

馬達成撚日走入中間做乜春

慢聯
西波

隊波搞咩呀

mata今日差到

其實山狗只可以用嚟打強隊
每一吓都只會諗喺中間去
對弱隊人地中路多人就會大塞車

佢前面有人實上

馬達 山狗真係廢到痴線 無突破又慢 想打小組但兩條友唔知做乜係要帶到比人逼甩都唔交波

係咁悶架啦
同呢半場波一樣

我睇左d乜？

45分鐘閪波

Mata換硬

屌你老母,還我普巴朋友隊啦，lee隊閪波隊踢緊咩9？

馬達收皮出lin好過啦

普巴即興表演排球扣殺

成班痴埋中間
球球都想玩彈彈波
咁撚易咩 塞哂車
學下鏝班走位組織啦大佬

好彩果斷睇金像獎

山狗開角球都過唔到前柱

山狗, Mata換其中一個啦

HeHe今日算幾Sharp
可唔可以唔換佢

閪冧走晒入中間 又唔走生d位 個個都想回後攞波踼
on99

山狗真係廢撚過中下遊d翼

賣馬達啦屌
有山狗，馬達根本就多餘

屌真係打得好廢 佢又唔係唔勤力 但波又hold唔到又慢仲成日走去前鋒位但打燒味

好多巴打去左金像獎post傾波

馬達好撚過山狗啦

冬季要個高薪毒瘤
夏季清走有潛力有表現既馬

成班走哂入中間互含做乜柒

mata係咁甩

成隊塞中間，個波傳極都係中間人堆到傳

係人都睇到塞晒車 係死摩狗睇唔到

馬福sub山 mata就好

傻撚咗？

到底山9有咩撚吸引到摩9放棄馬仔

踢到咁搵鬼睇

馬達打右cut in 山狗打左cutin 仲要兩個都夠老 摩佬一定唔會覺得佢地多餘

場波好似v92

防守型翼鋒

今場山狗明顯好過mata啦
mata接近一迫就甩

換走普巴啦，手球都出埋，個腦short 左ga la , 驚佢攞紅牌

D反擊慢撚到次次都等人擺好陣地先傳下一腳

不如話有馬達
山狗就多餘
點解要買山狗

mata 山狗都係好勤力
但一隊波無可能個個都係打勤力

成隊一個突破型都無

70分鐘福換馬達
Hehe換乜湯
80分鐘 Lin換山狗

馬仔？不了

馬達今場唔知做咩踢得好急
係唔係想爭表現入國家隊

mata普巴山狗一齊出慢到
睇緊廢老踢波咁

LKK 嗰種廢 俾馬仔打好過啦

佢今場係狀態差
但仲係會走位幫波
但山狗係完全唔岩隊波用

山狗迫搶，身型更適合英超
馬達除咗曼城真心唔啱英超踢法

還我普巴朋友隊

之後再加普巴打防中
80分鐘換馬福𨳊踢
最後輸波

冇突破唔緊要

但冇人識走位拉空
又唔落吓底

係軌個陣咁屬於咩

衰過V92

V92唔會輸咁多反擊

縮哂去中間兩邊翼任人攻都唔知咩玩法

馬達打輔鋒先勁

傻啦，摩狗教咗差唔多兩季都無打算改善呢個問題

走位就一定無啦
有就唔係摩佬啦
以前摩佬on9極都會出一個突破型既翼鋒踢下

依家可能摩佬當左山狗係突破型啦

屌幻星 呢到唔係即討黎...

華西

老老豆豆 換hehe/matic啦 打隊榜尾都出兩個防中

講依啲
咪又係死矮仔次次比人食身位Bump開

我到底睇左d咩？

毒龍鑽陣式
連維迪都屌，叫曼聯用多啲兩邊

全英超最高人工 就係貪佢夠勤力

呢啲單眼佬都知啦

頭先有球向前帶波妹妹下唔傳
比人後面追到篤走個波

場場屌佢屌到口臭

一陣有人會出黎拎個第二黎打飛機話摩佬教得好

Hehe今場已經係踢得最好個個
但摩一定唔會換Matic

我中2，吹咩？

出親馬達左邊都一定會有三翼 羊，山狗，馬達 好撚on9點解唔可以安份企翻右手面

吊佢老母 每次踢一次好波 下一次都西到仆街 我想睇到組職啊 垃圾阿妓都有form睇 我地進攻都唔知搞乜

要勤力同𨳊吊波真係用英冠啲翼都得

我中3

痴撚線到J山狗身型

山狗企到中圈拎波都無人屌

摩狗幾時躝

話說山狗都成日仆街

撞位 冇辦法
其實點解唔可以兩個輪流出
有得留力又唔怕用殘

仲會幾個傻鳩話摩佬執到依家隊波防守好好
失波勁少

馬達打右成日走去左邊會唔會過份左啲呀

今場好咗少少
靴利拉可以攻
都有上前

matic 後場1冼腳1傳失

咁山狗，妹，馬迪同hehe 今場都係hold 到個波，係得Mata 一迫就甩
你打曼城咁瘋狂直線，彈彈波，馬達咪Ok 囉，不過你肯，摩佬，妹同山狗唔肯呢

摩狗可唔可以叫d球員走下位

冇Mata走過去
搵個人傳都可能冇呀

雖然Mata今場唔掂

基本上下季一定買左閘 唔信下季摩狗仲肯用Young打正選左閘

左路overload 好似係近期摩狗個戰術

咁易比你估到就唔係daddy啦

overload

下季原陣

等睇一兩年後曼得番班老野，無哂後生仔
可能得番麥湯囉

其實Overload唔係因為多人
係因為啲人唔郁

Lin先

又打返4231

換Hehe好波

真係出lin

換hehe

Hehe講定打得好過mata mata係攻守都廢過hehe 至少今場係

正路既 攻唔入咪收起個防中

痴線換靴里拉

有無ACESTREAM LINK
睇睇下睇唔到

摩佬真心好波

摩狗
又要普巴打雙中場

換hehe 真係睇唔透

永續 山9

摩狗係咪覺得咁換就叫做加強左進攻

求ACESTREAM LINK

一陣普巴會唔會又上腦自動申請多張黃牌

好似有戰術
普巴幫華西攻

好似咋

是但啦 個教練都上腦啦 教得鳩又死攬契仔

一陣應該又中路放題

白lin下下輸

話口未完

幫佢防守咋

llk踢右翼啦 dllm

山狗下下一過中場線就開始死推入中間

右邊多左攻勢

渣古都偏右

屌你老母冇hehe守真係可能會失波 普山馬今日甩勁多波

係啊 馬達同山狗係真係好撚勤力啊 但有鬼用咩

妹5分鐘失2次球權

馬仔走啦

屌你山狗成日走入中間拓柒咩

最仆街係甩左之後慢跑去追, 唔知以為後面係有人包返

次次轉新髮型新髮色就柒

岩呀 係佢地以為勤力=踢得好姐

mata係ok wo 無佢都無人走位, 山狗問題一直都未解決

啲所謂one touch，9成都係回傳

山真係零突破能力
一向差就失

點打翼

換埋Lin係中間望波
正呀

係中圈向橫突破

出lin咪又係塞中間
馬仔起碼會企死係條邊 唔洗塞車

有無巴打有LINK acestream

Mata真係睇隊 好似今場人地啲人大隻啲逼得緊少少 佢走完位個波都係甩

啲波唔經山狗即刻好咗

華西你係底就斬入禁區啦
斬返出禁區底

呢個位

妹會唔會紅架

華西有得出都會簡回傳

山狗d意識 同埋間唔中一兩腳傳送
都叫有d野睇下

但唔好打翼得唔得

由出高波到落底硬ban地波
到到而家直頭波都唔出

不如索性山狗打中間，兩邊放返隻正宗翼啦

成班禁區頂彈出彈入當走咗位

出lin 都唔出馬屎眼真係cls

係中間入唔係問題
但冇人拉邊拉走d後防
你中間咪仲難入
摩狗係咪弱撚智

M11

馬仔

馬

華西空哂都回傳路出波
cls

換妹妹

Pogba 今場又係垃圾表現

一屌即出❤

其實摩佬係咪當ddg真係神 角球前後柱都冇人守

右山

又hea踢又申請黃牌
擺明玩野

4141?

簡波踢既撚樣

試陣??

一早就應該啦

左馬右山

終於有馬仔，有人可以突破下

左馬右山，大家滿意啦

馬真係會拉邊

馬仔係邊線引兩個mark
但周圍完全冇人走位冇人幫
羊企係到睇波屌你咩

mata打cm

起碼唔會中圈就開始推入中間先

其實山狗打右邊代馬達/lin個自由人位咪得
做乜死都要打左廢福馬
諗左成2個幾3個月都未明

山狗入去頂波咩玩法

摩狗戰術唔洗你教

lin依球回比Mata托咩
前面冇人

如果摩佬一早已經諗住換妹係咪應該係留hehe而唔係mata

馬達比起d.silva艾力神果d真係食得屎

流明

摩狗思維
山狗=勤力球星
其他人要就佢

作客贏鏝 主場和西布朗 摩佬仲要話啲球員唔consistent 話咗自己未

馬仔拉邊唔郁所以唔勤力

不嬲輸打贏要

Nyom應該要食牌

山狗真係好撚廢

之前摩狗有講： 我知道山狗可以踢前場任何位置
但山狗話自己踢左邊發揮最好 所以就左山

馬仔入中路 咪又係塞車

踢邊個位都係咁撚廢, 拎波又甩比波又甩又妹

hand ball冇吹好野

個球證做乜撚

唔係死人冧樓都唔吹嫁啦

佢係打得唔好
但佢有成隊都無既野
下下向前傳既意識
呢樣唔會屌佢

屌佢係打翼
但次之突破都係向橫
一向前就失

山齊士比個波出黎啦，有隊友

馬仔一拎波全場起哄

英超球證 全部食屎

華西其實已經變咗右路進攻黑洞 分到比佢都無威脅

咁都唔手球，又唔係12碼

又救到...

老啦

神救

馬仔禁區頂空哂唔比
垃圾山狗係要格硬塞入禁區

兩閘好撚on9
華西就死都唔出波
羊格到k角位就衝入中間

睇到佢甩波就好撚吊佢, 仲衰過lingard
下下都想向傳所以咪甩咁多波

馬仔入中間繼續塞車 迷馬不願面對

個斬波制壞撚左

事實佢腳法係好好入中路威脅比任何一個都大, 由其垃圾山狗

對親下游個龍都上哂身

換Shaw但唔會換華西

換左馬仔入黎多左好多攻勢

咁就唔好攞拉邊嚟j啦

馬起碼有wide play

馬仔做既野真係威脅性大好多

主場起碼叫不敗

暫時睇唔出換入廢lin 既效果係邊

馬仔走一次半次
你不如數下山狗踢左3個月有冇左路落過一次底

根本應該用佢換走山狗, 唔撚想再見到山狗

幾下反擊都唔係拉邊

咁佢入左黎係多左好多拉邊喎

真係無咩印象

羊今場究竟想點撚樣

羊
成個街場呀叔咁

山狗全季最好果場已經係上場2次助攻, 其他場場垃9圾

連單對單突破你都無見過啦
點落底

個波係右邊
走入中間好正常喎

而且7, 8成時間係左邊喎

都唔係羊一個 係成隊都on99

角球又唔吹
球證盲撚左

我淨係記得山狗一拎波 轉身或者推大位再鳩吊
呢d就係有d人所j既向前意識

如果佢出嚟既作用係拉邊既話 唔夠
有球撚羊k角1對1 佢企喺12碼點等波

就算羊踢得幾差都好
下場都係係正選

冇印象=冇

佢係arsenal都係咁踢, 不過有人走同無人走既分別姐

英超球證/旁證
是是但但

現場觀眾咁早走

踢到咁都唔係拉邊睇黎要離開埋曼聯先係拉邊

好少見lin仔咁燥

閪波一場

阿狗都屌佢鳩吊啦

如果我係季票撚我都走啦

馬仔走靚位
Lin傳舊屎

咦又係你啊
又要迷摩迷山狗 ？

想問下會員"畫家"
今場係黑哨定判錯？

馬仔係遠柱空晒 又唔傳

山狗真係好廢

落大雨

matic

馬迪一推就過

笑撚死

屌 個clean sheet

哈

果下係lkk睇唔到姐, lingard都已經有傳既意識

死係失死球
說好的防守好呢

又吊入去

又係角球

阿狗起碼有人overlap落底等佢比
你睇下羊 次次企係度等斬波

好波 笑撚死人咩dllm
繼續死撐山狗啦

抵啦摩狗 難為ddg

閪波

班垃圾又搞到冇左個cs

英超咁多場有誤判
唔通場場都叫黑哨？
唔好用壞個字啦

ddg金手套

今次係邊個錯呀摩狗

...............

正呀

摩佬為左希望大家唔笑雲加
願意犧牲自己

馬迪set 得幾好

大黑鳩真係唔好再返自己禁區

講過十幾萬次 LKK你唔識守不如唔好助守啦 走甩晒啦

好彩鏝同軌都有失波

買咁多高佬
有冇統計睇下最聯係咪輸最多高波

唔好咁認真啦屌你

恭喜鄰居

完 瞓得 其實人地幾次都set到死球 ddg又無cs 屌馬福ddghehe一齊走啦 摩狗唔配有呢班球員

屌lkk不如屌馬迪set得咁靚

mou dog lan

摩式防守唔包角球

壓住人地大半場黎講
都冇咩威脅攻勢

成班高佬 死球角球次次輸

點解次次都輸死球

羊條仆街終於走
今場唔知踢乜柒

今季失左幾多球死球

失咗7分比榜尾3隊 仲要兩場係主場失 摩佬好嘢

苦等了迪基亞
再沒冠也許好快失去他
曼聯沒有冬甩可以嗎？

就算唔想用梳
都仲有洛祖打左閘
點解一定要用羊

兩個愛將

On9先死用羊

下 你迷摩都唔知

魔狗肯走未

無左ddg
迷摩無得再j防守好
慘了

對面錯囉
好地地做乜入我波

唔係迷山狗
係見你太撚on9姐

rojo打中堅好啲 但係真心唔明shaw有啲咩咁差

輸撚硬 成班冇心踢 踢撚到咁

班友次次落後先開始落力踢

進攻球員出哂都攻得咁撚樣
仲話下年唔買前場 點踢自動波呀

d波咁斬 人地輕鬆頂啦

鏝終於冠軍

點解nyom 仲喺場上？

Mourinho on Martial: "If I was you I would ask why Lukaku and Matic plays every match, I have dry answers and the dry answer is that only 11 can start the match and we have 22." #MUFC

近柱

繼續迷你個摩式防守啦
唔夠人講就話人on9?

成場都唔知踢緊乜

馬仔俾你出咪又一鳩樣

因為你死攬lkk條垃圾囉

屌你馬又唔撚追

抖左成個禮拜係主場踢D咁既閪波

用返普巴同hehe 打多陣仲好啦

班人心態真係好撚差 上半場hea到 好似睇定嚟食咁 下半場先開始急 但攻唔入

妹不了

上季其中兩個打得最好既今場後備都冇就從來冇人屌

隊波真係好撚廢

閪布朗d攻勢仲入肉過我地

又唔見佢數黎睇下
快d講啦
山狗踢左3個月左邊落過幾多次底

Matic都算
如果真係要咁計
Lkk今季季中要落U21啦
用人為親就算啦

莫爺子
斬!!!!!

閪朗d組織勁好多

山狗廢到

費Sir

係咁overload 中間真係好on9

成季有好多場都係踢大帝波 究竟依隊波想點

兩個中堅今日俾rondon撚到

馬達今日閪到咁反而冇換
摩狗係咪玩緊政治

摩佬真係除左對強隊落後一粒 為啖氣追到 對中下游一落後 死鳩緊咁濟

輸比今年嘅西布朗真係on9

話說佢之前講佢印象當中
nani最勁係右腳cut大位左腳射
有巴打拎哂數據精華出黎話唔係
佢都仲要死撐

打隊榜尾都咁撚西
摩狗好波

真係由換hehe嗰下都知贏唔撚到

呢隊波真係好撚柒慢

其實之前d波咪又係咁上下
分別係之前LKK頂入左拎3分姐
要改善就要摩狗走

乜撚嘢啊

早d瞓好過，西到on9

唔夠邊個講
摩狗係廢 但你啲論據一樣咁低質

山狗 你想點撚樣呀

我都想知點解佢兩個場場出
特別係lkk

ok
你講得出摩狗係廢就得
人人都記住

d出波出撚到咁柒 點入波

冇上契冇得踢

有爆炸喺到已經和咗

摩狗是無辜的

終於肯認摩佬係廢
我認認我d論據係低質有咩所謂

主場輸俾榜首真係難以接受 話之你贏幾多隊big 6

lkk真係垃圾黎 搶親點都輸 雖然今日啲出波好差

華西你咁樣踢落去無撚用架喎 都已經輸緊1球仲驚輸? 下下k角就出 又唔壓上去overlap

D波斬撚到咁

Martial 咁懶散 後備好合理

摩二季

其實場場都係咁冇戰術亂咁踢

仲講緊
好心追post追好啲
我數埋nani一年入6球又唔計
之後我同fifa兄冇再嘈 又知唔知咩事呀

摩二季變拎第二

摩3季有排捱

開始聞到陣捉鬼味

摩狗捨得收皮未

做乜鳩
我唔係第一次屌摩狗啵
歐聯出局嗰場我屌都依家

依d波焗攻 人地泊大巴 係死撚緊 車狗年代到而家已經係咁

6/41
點樣最勁
你講緊係nani絕招
係Nani 41球得6球
唔係一年6球呀大佬

閪多兩場俾猁熱過埋

乜撚野終於
都叫你追緊啲啦

Fifa兄點解無同佢再嘈？
我想知

想問摩狗仲有幾多年約

2

冇用嫁
有歐聯就唔會炒摩狗

依d咁既大帝波 我諗邊撚個教都係咁 永遠拎唔到冠軍就係依d波

三任領隊都有依d波

咁大個位冇人走要馬仔教你走

因為嘈左個幾鐘
無謂
9up下就算

但點都唔認同
Nani絕招係右邊cup大位左腳射

終於有人講人話
老老豆豆 場上有幾多人係拎個心嚟踢架

球員質素唔夠都係問題

又想嘈？
自己數多次啦
12定11年入幾多球cut in波
同埋我解釋左 我覺得係佢絕招因為佢出親都好大威脅

今場戰犯 普巴 山狗 馬達 馬迪 羊同埋摩連奴

唔係質素 係心態

連續兩場

華西呢

真係廢>冇心踢

場半係咁

成班矮仔係咁玩燒味 摩狗

6/41
點樣絕招法
定你想討論絕招既定義

對住西布朗都唔夠球員質素

唉

摩狗戰術 = 堆人數

普巴玩頭髮個心勁過踢波

屌！2億換曬成條後防算啦

迷摩既可以撒退

下季繼續食屎啦我地

大佬 對榜尾都踢到咁 仲係廢唔廢既問題？

恭喜曼城

數多次先啦
得6球未比你贏囉

笑大人個口

如果今場我哋入波扳平
我就承認nani絕招係狗路cut in入波

佢講到好似同你fd番咁
仲搞到我以為自己柒左

冇眼月竹

果6球你數架

咁樣俾鏝提早拎冠 真係好撚on9

佢遠射仲多

華西真係無撚用 攻你又唔撚敢攻 輸緊我仲要你守?

19，14，11 號其實d波好嫩

睇

真係好撚柒 輸波俾人提早奪冠

成班hea踢到

山狗表現真係笑而不語

成班中前場垃撚圾 咁嘅西波真係早知輸俾曼城無咁嬲

講唔出口

7號呢

成撚日逗住逗住 逗住我要塊紙板得啦

我數一年6球 你又講成個生涯
點夠你玩

廢撚到

屌哂佢地老母啦 揀波踢

成班唔識踢波咁

西布朗好波

繼續啦 睇等來緊5年都俾鏝壓住

一早講左
守就堆哂係禁區
攻斬係

ON9

過山車聯隊

對曼已經冇咩希望 輸波都好似習慣左咁

champion!!!!!!

咪on9啦
輸俾曼城冇咁嬲都講得出

換完福仔出黎仲衰過未換

摩狗炒得未，屌你老母

山狗去左右邊之後影到冇

唔駛列隊歡迎
唔駛作客睇人奪冠
算係咁啦

其實mata好垃圾

都唔知踢乜 繼續迷daddy啦

踢左成場都無疊瓦過

屌你老母臭閪，呢隊西波對親呢d 大巴隊都係咁，有冇人可以計下對呢d 波失左幾多分？痴撚線哂鳩我兩個鐘睇十一個人企係到， 我屌你地老母

隔離喎

追波好勁
踢左閘應該唔錯

頭先失波嗰下笑左

有影呀
一樣失左好多控球

黎緊5年我覺得連阿妓都不如

7號有幾撚勁呀？ 睇過

鏝奪冠 但又冇得上台住
忍死佢地班狗

換左咁多人都係企係中間等鳩斬，屌你老母零戰術

邊個再吹奏馬達我立即屌佢老母

howanye 講得岩摩佬真係走火入鬼, 完全無足球理論

on9波

簡短到

泊大巴算啦

成隊都有問題哦 無人肯走位

淨係睇last 15分鐘已經覺得隊波無得救

摩佬算鳩數啦 馬福連都唔識教 成隊買撚哂星 買撚咩死老野算啦

有價就好賣啦屌!

根本賺撚左啦
贏晒軌猁鏝避開晒列隊同睇人奪冠
竟然有人話輸俾人提早奪冠柒過以上

冇人走前柱 又冇人走遠柱 摩狗係得嘅

要幾on9先會換走普巴用個冇身位冇速度嘅馬達打中中？
死都唔用梳真係好on9

人地已猁狗後防搞掂埋
下年4弟都冇得做

有冇咁好笑贏第一輸第尾
好彩夠分保前四 否則睇個狀態咁差 如果只領先一兩分真係好難講

洗乜咩足球理論
堆哂堆人係中間有咩用
波就得一個
弱智都知
係摩狗唔知

依家最慘既係即食唔到
分分鐘連未來都無埋
馬走 福迷失

終於有人敢講 今場馬達一定廢撚過山狗
下下都要擺個波落左腳先識踢

完全係亂踢

有咩問題呢場最好爆晒佢
啲問題可以執嘅就早啲執好佢
好過對熱狗先至嚟爆

不過現實中呢個情況唔會發生

講真呢班波比其他人教 一定唔會踢到咁西

紙板黎架咋 你估識疊瓦咩 落後?算啦 疊咩呀 企多幾分鐘都完埸啦

mata光環好大㗎

山狗廢d

開始猁化

第一個要換啦 on9換hehe

光環球員

對熱狗咪爆多鑊 你以為摩狗會變

好有v92果陣d波味道 睇到笑

其實啲問題就存在咗幾年，不過無解決過

唔止鏝
以波論波 痢都過我地頭啦唉

又大清洗時間

事實又證明 反摩先係真理

球季餘下目標
1. ddg cs
2. fa cup

華西d出波又係得啖笑 空哂都係亂尻咁ban

斬斬斬斬 斬撚完未

成場得個跑字

公海又暴動

馬仔係有問題
佢好似生涯後期既Rooney
成日等波到

但佢掂親波係成隊最有威脅
走位呢d要教
但呢個係摩佬
所以都係走吧啦

至於山
真係唔好再打翼
一下
係一下成功突破都無

已經唔係第一日既事

爭咩啊 都係垃圾

屌咗佢兩三季
只可以話根本唔啱曼聯踢
佢頭腦係幫到佢有啲神來之筆
但係永遠都係勉勉強強

都唔知幾耐冇睇過有人入攝入波

希望大家唔好忘記週中仲有一場西波俾大家笑下

覺得山哥只不過係強化版連。。。

諗起有手足上場贏完鏝仲發夢話反cup到鏝
笑4

hehe mata 馬 曼聯三大光環球員

摩椰斯戰術

呢幾句都講咗好耐

猁起碼有套路
又3殺鏝
防守都改善緊

屌 Ho Wayne 啲足球理論根本就係ON9, 簡單概念複雜化

乜撚反擊AMC, 以前咪叫自由人
乜撚支停插，一路都叫Hold 波，走位，入鍥
乜撚三中堅唔可以主攻更加係笑話

馬仔同後期既Rooney最似係
成日企係隊友隔黎攞波

有乜可能兩閘完全唔做overlap
下下k角位斬入去 人地要頂走好撚易

山狗今場現好多位 馬達直情唔知有咩用
企位冇威脅 拎波灘慢板又係冇威脅

最後要圍攻但成個左路No Man's Land

右路又唔係拉到最開

成隊7,8個人最邊都只係企禁區角

真係企係到 痴撚線 抵曼聯係無冠軍

7號其實唔知自己要點做，因為隊友19，14，11號唔係踢緊大路波，就算6號都係，冇固定踢法自然亂

馬仔每次拎波都引到兩個圍佢
但周圍冇人走位幫波
佢有幾球都要老鏈咁遠格硬傳過地波入禁區比lkk
山狗就真係冇撚用

亂ban你都死落底亂ban呀 根據亂鳩咁黎

次次要左腳攞波之後擺個胎左腳傳波 之後再兜個大圈衝入人群 onlun9

屌啦
水尾既朗尼甩波都自己追返去自己禁區
馬甩波由對方直推

兩翼塞哂入中間 翼位同閘唔識疊瓦 又冇人識長傳分邊拉散防線 淨係識短傳鳩搓 場場都係屌呢d 哂鳩氣
摩連奴唔識教就走啦

洗左幾億
最後咪又係燒味足球

燒味都斬唔起

唔駛諗啦 對熱狗一定俾人456 仲望咩fa cup

等緊俾人炒拎解約金

山狗咁鍾意中間
點解唔主動話踢中間呢
搞到打翼又要推番入中間
做多樣野

又技術差，又冇身位
一迫幾乎玩完

講野調轉講既 連係強化版既山 連偶爾都過到人

買咁多高佬 今季輸第幾球角球?

休息左成個星期 但成班無氣甘

最大問題LKK馬仔普巴三個work rate極低

馬有球企係到前面大大個空位冇人走要出聲叫lkk走位
笑撚死我
山狗就真係廢事講
唔係直接俾人拍甩就係中圈cut in再俾人拍甩

左邊無人順腳唔overlap我都比你講得通
右邊都無
唔知踢乜柒

D冇波走位真係完全睇唔到，下下比波個個傳完接個個先有反應，但人地個防守球員都捉到路食晒身位，跟住又回返後，不停loop

講緊進攻企位

但馬仔掂親波係成隊最有威脅唔洗講啦下話
起碼最少引到兩件mark佢先

你係咁J防守
今場唔J山狗

估唔到山狗回塘回到咁
之前阿狗屌錯哂佢 山狗係阿狗果陣唔係hea踢
係堅廢

成隊廢老足球咁 鳩到喊

馬仔咁後生已經晚期

好彩我朗隊全盛左8年

買nba d人番黎頂波算喇

正情係廚餘足球啦
波都唔撚識斬㗎

咪又係個d post 冇feel

唔好再出mata 打右翼 自廢一翼

完季 fa cup輸鳩硬 放鬆心情睇歐聯世盃算

普巴個心態係唔係當係遊樂場,諗住人地榜尾就可以撚9人

因為馬仔跟v92個陣就係咁
個個有波比佢
依家個領隊唔知想點
咪變左咁囉

今鋪收得皮 原來週中要對般尼茅夫 三日後就要對熱刺

J對鏝嗰場J到無力

對閘一日唔換
一日成績都係廢

成隊都咁撚柒有咩好j
連最穩定既馬迪都垃圾到咁既地步

打得咁柒就真係抵暴動啦
都唔知踢乜柒

跑得又慢 帶唔到長程波 射門冇力
鄰居silva 迪布尼勁過山 mata 100倍

對般茅留力啦 而家足總盃緊要

山狗打右閘算啦唔好阻掟

馬仔要搵個教練 例如哥狗
教哂佢點走位
點同隊友配合

但摩佬一定唔係果個coach

講真佢地拎都係遲早嘅事，但都唔好咁柒丫大佬

馬仔懶姐
佢呢方面開竅又提升一個層次

曼聯高佬多高波勁係都都市傳說黎
我地死球入人地同比人入個數字

對般茅仲會認真？出哂幼幼俾人炒算啦

諗起官方FB IG 日J夜J鄰居場波就笑撚死

燒味斬到好似賤種咁勁又唔拘喎

總之成隊皇馬換過黎都係廢架啦

想聽摩狗賽後講咩垃圾藉口

通常j親都閪足幾場

浪費時間 睇西波 還我馬仔福仔 仲有梳

無錯 根本真係我地柒
柒到自己都要恥笑自己隊波

咁又係 出面唔暴動我反而驚

加時kroos吊入去俾C朗set入去真係靚撚到

費蛇之後曼聯係有種特別既魔力
令所有球星黎到都變廢

成隊波既心態都有問題啦

希望黎緊可以俾SHAW踢多啲
同埋後防生性啲幫DDG拎次金手套

我懷疑椰子上左魔佬身

換馬入黎,人地兩個守佢羊就係後面望住
華西一樣,成場d 閘都唔overlap 落底

mata 山就長期cut in
最後無計就成堆矮仔湧入禁區....

千古奇冤莫耶斯，六月飛霜雲高爾.

岩岩先話完咩唔隱定
今場真係笑撚大人個口

人地西布朗得21分本身都作客贏到你

有咩好講

成隊連波都未識斬
玩乜撚野燒味

其實今場佢都冇咩問題
係班撚樣大帝唔知發咩瘟

次次打完J都要還，上次J完猁就輸歐聯

廚餘笑撚左出聲

認自己廢無戰術攻人算數喇

買咁多人又係踢燒味 屌 一早買高治啦

講撚到口臭 下季唔買雙閘 擺左羊右華後備 仲要成班後防全勤到 唔會成撚日踢兩三場就無左影 已經還得神落

出面果10件真係無邊個Keep到二年，得華西？

連加特呢D 三線料就升到上二線

羊overlap有意思咩 咪落一落底線接到個波拉大位逼返埋去

輸俾連輸四場作客既西布朗

去黃竹坑睇啲業餘聯賽都有戰術過曼聯

踢燒味點解唔買豬腦？

上場之後鏝幾時拎已經無所謂
今場值得笑係主場輸俾榜尾

實係無問題啦

唔講咁多
Jose Out

單計今場我都唔覺摩狗有咩問題
係長遠積落黎進攻冇套路 唔係一場既事

摩佬走啦屌 上場贏波都屌 今場輸比榜尾更加要屌
下場唔該你出下馬仔 梳 福果d 唔好撚再浪費班幻幻光陰

教到咁西 都可以唔關摩狗事?

係連續15場聯賽作客都贏唔到既西布朗

係咪都會輸冠軍 一場兩場咪由鳩佢 唔洗咁嬲啦屌 都習慣哂啦

山兩年前點樣撚狗撚咁撚大米
之後黎個火箭射球我仲歷歷在目

點解兩年後會變到0速度
真係仲慢過Blind

真係唔好再打翼

右華D波幼細到，下下都要塞地波或者回傳

唔識換馬達 魔佬無問題？

今場最On9係第一個換走Hehe

好撚Sad Matic已經係陣中最穩
但佢場場都實有醫院波差啲累事

比隔離post 講到應一應

摩狗做雲爺爺遮醜布
咸左

上半場有幾球反擊慢過狗

輸都輸到咁柒就抵俾人抽到乾塘啦
洗撚完幾億最後d進攻都係不知所謂

下季買完雙閘
新既雙閘咪又係場場打足 好似馬迪咁

lkk young 山狗踢得幾柒都唔會bench
馬仔效率高 上半季咁fit
山狗黎就直接bench你
shawb半埸冇事冇幹就半埸bench鳩人
摩狗就點講都唔過嫁啦

買山9以為執到寶
點知原來做咗水魚

佢唔撚識教進攻唔係第一日既事
但對住西布朗一粒都磨唔入成班大帝先係有問題果個

唔叫邊個留邊
邊個入禁區
邊個出黎串連
完場冇幫波都唔關摩佬事

呢隊波真係好神奇 對手作客柒開既往往都可以係我地主場贏波 先有西維爾 今有西布朗 問題出係邊

次次打完一輪好波，之後就會輸返場On9波

除咗冇人疊瓦落底線之外，更大嘅問題係45度角兩翼冇人無球走位入楔禁區近底線嘅位置，之後橫傳就好大威脅。

大部分強隊有兩個出波點就係用曬球場空間，皇馬巴塞果啲係連閘都識咁走位瘋狂輪姦，踢到曼聯咁係禁區頂做波，人哋Park the Bus 根本攻唔入，除非-6遠射入

進攻走位唔該真係請個教練返來教，Fergie 都知自己戰術㭍，會揾基羅斯啦屌。

爺爺又贏

尾段連燒味都比人1mark2斬唔到
都唔關摩狗事

唔通唔買照用左羊右華？咁永世都唔會追到鏝

對手太廢 無得針對性部署 大家落去鳩踢啦

辛苦聽日仲要考DSE 班手足

根本係
平時食個別球員狀態
今場打晒大佬 班球員放鬆晒 咪收皮
上面係咁屌個別球員都晒氣 除左ddg都冇人踢得正常

睇呢場波真係哂鳩我時間
次次都咁諗但場場都睇足

當買左雙閘 前面班大帝咪唔識走位 企哂係到等波
源頭係魔佬唔識教進攻

華西D斬波柒左幾年
兩閘真係要換下完全唔準

咪摩佬d波 70分鐘前都咬人唔入 人地把握到你一下唔集中 入一粒 之後泊返你大巴 死守到完場 萬試萬靈

條後防食撚左費sir老本幾多年
真係諗住玩過世咩
點都要換架啦

講得好岩呀
一路唔想山狗黎
好喇到你真係買佢
屌你老母擺山狗左路
雪全隊最有威脅既馬仔
我屌你老母呢度仲有班死撐摩佬山狗既
肓架屌你老母

佢今場冇咩大問題
因為班球員既問題大過佢
咁得未

意思唔係唔買
係買完都係咁
有摩佬一日都係咁
唔好ff 買完人會改變到d咩
如果以分數計
下季一定拎得少分過今季

今季雖然踢得柒
但拎分已經算多
下季一定無咁撚好運 可以咁多場柒住贏

連簡單波都唔識比
只係拖到慢晒再回後
咩完美男人只係一隻波牛
會追下波咁解

換hehe再換妹妹 真係好撚on9
唔係馬後砲 一見到咁換 同細佬妹今場應該會輸

如果係咁 我諗未必咁柒...
摩佬賽前可能又set d垃圾戰術出來 叫班友跟佢指示 如果佢賽前乜都唔講 比班大帝落去踢街波咁踢 可能仲撚勁

黎黎去去都係得一個啫

得罪講句上場都唔係好波 係贏個戰果 唔係士氣波普巴下半場自己踢走上去入兩球J都冇得J
好懷疑摩連奴有冇一個進攻既戰術 定真係出人擺陣就算

屌完 下場又可睇山狗踢西波 馬仔 福仔 梳 又被雪啦

一日靠燒味/天才波 沒組織 長遠來講係沒未來

Pogba係到玩波 屌你老母 hea到呢

如果佢唔係黑人 我以為果個大米黎

三章幾野全勤咁滯 我覺得佢個問題係俾摩狗再加深左

我未見過世界級球員29歲就跌wat跌到冇曬速度 完全過唔到人 體能差到咁 下半場好似成日剩係企係原地要人比波佢

都唔係懷疑啦
事實就係冇

Ddg最少救左10分
無左Ddg真係會無前四
俾490k 山不如俾Ddg

喂 摩佬 之前又話shaw踢法唔夠進取 波又守唔好先換走佢呀嘛
而家羊 華西有幾撚aggressive呀?睇過?

太多cut in既翼 需要好有活力既閘 打邊路

理得你中間3個點樣世界級 大巴陣中路屯兵邊路就會弱

正正摩狗無閘變樣

都要講一句 今季成日都踢西波 但都拎到71分 仲排緊第二 咁究竟係點解

好多球都見到山妹馬是但兩個企埋一齊撞晒位
跟本係亂鳩咁黎

因為好多場波都係柒住-6贏到

之前個個都以為山狗黎係解決右路進攻問題
點知而家係帶左2個問題俾曼聯
一個係廢左曼聯左邊既進攻
佢反擊做唔到
推波落底做唔到
下下中場cut in大塞車
塞埋個左中場位
第二就係馬福出埸時間大減

摩佬最鍾意就係谷死班老將
谷到佢地用埋最後一口真氣

之後極速收皮

SHAW囉

楊十球有九球都CUP架喇, 李健和都識守喇

山狗打正選有咩問題啫
你放佢左翼但九成時間係中間
做乜撚啫
叫佢打中間吖嘛天才

話ddg救返d分返黎 咁前面要入波先贏到 拎3分

佢以往都係咁 只不過佢翼嘅踢法out晒
先會改踢閘 但近年對閘嘅要求亦都高咗

有無迷摩可以解答我?
小弟真係睇唔撚透

btw lkk依幾場好似又鳩返

明明羊有一排練埋左腳出波
點知而家又冇晒

三條友走埋一堆

羊 lin 馬 輪住係11月12月1月發力 執唔少分啦
差唔多球球都係靠個人

shaw有時又交唔出表現

不過記得佢有攞motm 之後又雪返

左右閘佢都要買架啦睇怕

知道自己點都有正選 仲使練波

一係摩唯一仲好j既係
佢比賽中既換人 臨場仲係好 J
一開頭柒左 佢半場搞一搞好多時都有3分 （今場衰左啦）

但平時練波 排陣 戰術係脫撚哂節

第二係Ddg
好多時-6入波之後 靠Ddg救世

馬真係慘 俾摩狗當condom咁

呢四年洗左有無五六億

下下有底唔落CUP CUP CUP

算撚數啦 摩狗下季一定係到架啦
上場波贏左 至少一定有多個夏天俾佢買人

433 >入唔到波 > 4231 >失波 >4141
其實都正路既
但4141果陣仲西

今場第一個換hehe

一日無球走動係零，買咩人都係一撚樣
你可以買個work rate高嘅球員返嚟
但係其餘9個都係咁行行企企，都只會磨滅埋果條友嘅士氣
最後就同化埋
獌大把呢啲例子

右邊果件就唔識斬波既 驚閪咩

要迷摩上水就等贏波先問啦
輸波班撚屌點會蒲頭

山狗真係唔掂 黎左咁耐有冇踢到幾場好波

下年仲係諗住用左羊右華打2閘我勸你唔係洗錢買其他位啦
留返D錢俾下一手啦

迷摩果幾個一陣先起身睇皇馬牙

駛錢都冇計 而家摩佬點都教落去 唯一可以做就係多燒錢買閘 中場
下季都仲係歐聯早早出局 得個4弟既 咁就要諗換人

唔係架 呢度d人話佢好撚勤力 防守攔截好好架 又肯追波又盛咁

屌你老母 佢踢緊咩位呀 左翼呀 進攻中場黎架

肯回防追波係咪對翼黎講咁重要呀

連過人突破都冇呀 多一個人係前半場互傳搏腳有撚用咩

吊埋d西波 十次得一兩次有用 跟住俾人打反擊就好撚勤力咁逼番個波 本末倒置

呢度d人真係好撚識波

馬迪 山狗 lin mata hehe 都算係work rate高既球員
但一隊波無可能個個都係打work rate
完全無人突破

下季買人又要適應幾耐英超
今季連個form都未練下
下季都幾肯定同今季一樣

呢場真係柒到唔敢直視

主場輸比榜尾

其實用人唯親就個個都係咁
但摩係最極端果隻

所以解釋到點解班球員一係當佢老豆 一係好憎佢

我曼可以贏車猁鏝,但輸比西布朗,西維爾歐聯主場出局

下季真係要執正進攻個form 等班大帝踢行貨波都識攻識入波先

好難要求班球員場場都上晒火當大戰踢,
真係要問費sir 以前點柒住贏

今場波上半埸幾多個冇壓力下傳錯波
連普通向前傳都做唔到
D人係咪真係廢到咁

入唔到波轉4231 踢唔夠10分鐘果度換走普巴太急啦 踢到70分鐘都仲係0-0先諗啦

普巴係就係唔穩定

但佢啲長傳真係一大殺著黎

其實我覺得如果普巴唔係一早黃左再加一下推人犯規
摩佬未必會咁早換佢

以前場上面點都有個大佬叫住班細 依家成隊波唔計卡神年資最耐係邊個 一個唔識英文 一個廢嘅

過幾場等楊格/華西求其斬符錄嬴番場就出番黎吹奏今季幾分幾分架喇

今場條撚樣玩波玩到拎張黃牌返黎
唔早d換佢分分鐘紅埋都得

摩狗好似未試過進攻有form

踢心情波好正路，我下下走完位又冇人畀到波
我仲走嚟做乜？
摩佬唔搞好呢樣，妹下妹下呢個惡性循環下季會繼續

換走普巴換入晒D攻擊球員係禁區等傳波真係唔知做乜鳩
4-5個球員成條橫線咁企係到等波
冇人會企下D前柱呀 後柱呀咁樣

走位啦，幫波啦，跑下啦，垃圾大帝球員揀波踢
屌你老母

都無人走位 算9數喇

因為果個係阿sir 阿sir走左 摩佬講所謂既football heritage 就係傳左d大帝波 唔走位波落黎 三代教練都係咁

仲記得歐國盃果陣普巴會屌隊友 前輩都屌
而家剩係識屌球證

chong 你幾時出嚟做救主

其實呢隊獌無架喇
前面lkk牛高馬大,但跳起頂空氣又無身位,加埋佢first touch得1咁款,無頭無腳都唔知咩撚野黎
山9坐能到仆街唔在講,成日以為自己球皇玩killer pass又死cut inside都唔知佢打咩
都唔緊要啦前年已經回塘嘅左羊右華都硬要死攬,就係唔用shaw同tuanzebe
最慘係用撚左100M買個費sir free走嘅垃圾返黎,妹下妹下大大隻扮施丹成日扮有技術,見過佢好多次自己玩波玩到跣低,有簡單波唔去係要第9時間先傳個波出黎,今場上半場個角球差啲輸都因為佢跟跟下唔跟比人set返中間
獌係老費走咗之後想即刻就有成績反而害撚死隊波,其實我覺得輸唔緊要,但呢家無腳好波贏又好輸又好總之場場班友都7下7下咁,又悶,根本衰撚過西布朗,人地傳個波反擊上黎爽幾撚多,唔會有多餘動作,每個球員都知自己做咩....相反獌班友...

我勸你唔好期待進攻會執正個form
反而你期望摩狗今夏買後衛 下季防守有進步好撚過

吓T仔借走咗啦

最尾擺明就燒味鳩斬
但好撚On9
馬/福係左邊攞波
個個走哂入禁區等斬波
但馬/福又唔撚斬要人過嚟幫

岩啊，之後其他弱隊擺大巴我地場場0:0
曼迷上樓機會

講真搵普巴打4231 2果個位根本係ON9
佢真係好撚柒懶

每季季初都諗好多位要執
每季都買一堆人返嚟
每季季尾都再loop返去好多位要執

到底戰術係要斬定係要過人再出波?
福同馬都係要過人 你無人幫 1個打2個 出條j比人頂咩

我諗買咗佢心目中想要嘅閘之後進攻會有改善嘅
宜家對閘真係廢，啲側擊能力弱到

班撚樣大帝係咪覺得車狗追唔到 前4 confirm 季已完？上場對鏝半場同今場已經係咁撚樣

摩狗都講明唔買前鋒啦
仲有成堆翼爭位打
進攻點睇都唔會見到有分別
你望執好條後防唔好下下失咁多on9波好過啦

普巴都唔好意思屌隊友啦
自己咁撚hea

馬迪年資又淺而且好似佢都係唔多出聲個d人

hehe熱血d 會拍下手叫醒下隊友個d 但係又成日無得踢

場上基本上無一個精神領袖

買幾多人最後都係靠ddg
根本防守就好有問題
頭先反擊果球全部都唔去迫
就咁係度行住由人射

摩狗教就不了

燒味仲過乜撚嘢人先出波

佛系防守

事實
仲同你博咩
其他人個心都去晒世界杯

真係會出力既咪得無份打 同 要爭入世界杯名單個d

緣份到了，DDG就會上身

今場都ON99

普巴上半場已經黃左佢重換HEHE走叫普巴踢後一格
之後又要驚佢紅換走埋佢 正傻西

其實今季拎第二，都俾你地講到拎第十咁⋯
隊波同摩一季比好明顯有進步
我覺得睇埋下季先再屌啦

摩狗無戰術淨係識打天才波第一日先知咩

大佬呀 你燒味都要你斬波準先得架 下下斬到k角位斬返去對面底線
頂條鳩咩

今期輸波，出面都好靜，好似完季，乜都定晒咁

你快d走

我屌啦
而家聯賽仲有5場
後面幾隊追緊上黎呀
咁快諗定第2

依場咁撚樣玩野 季尾會唔會俾摩佬trade走？

講乜鳩呀
無端端又轉去講斬波準唔準
你準唔準都係要燒味㗎啦

下個topic 曼迷得罪你摩狗？

成績係好左，但好多時都係靠ddg一個擋子彈再加進攻球員以個人能力黎入波，冇戰術可言

調轉我問返你，呢兩季曼聯既進攻戰術係咩？

都仲未計佢唔重用啲有未來既球員而簽山狗返黎 ，咁樣睇人腳睇戰術我真係唔知曼聯既未來會係點

唔係咁多場-6柒住贏 依家都唔會有第二啦
痴撚線 進攻冇form 死球又唔識守
咁都有得迷摩

Sky Sports PL @SkySportsPL

"I won titles. I wouldn't be happy if someone says that I won the title because somebody loses a match."

Jose Mourinho speaks after @ManCity won the @PremierLeague title.

燒多幾多個十億先有冠軍？

上季既主場進攻好睇好多 雖然主場成日和

唉屌！剪短左頭髮頂唔到 用手算

馬係懶 但係留意番 其實佢拎波 傳入中間啲空位呢下係唔錯 山狗係好勤力呀 但係下下吊黎吊去 有時唔好怪隊友走唔到 你自己又冇哂速度技術去過人

又跌落地下嗱返渣沙 算啦好嗎

佢咁樣都係自動申請黃牌姐

講到人地個90分輸返嚟咁

有朗隊好睇好多

hi bb

打左翼計
馬肯定好過山狗好多

主要係廢佬+普巴 廢佬做配合好好多 但係入得唔多波 後面又成日爆 搞到和波

hi u

咁叫有進步
上年主場失分都話把握力差/對面神龍
起碼禁住打
今年好多時都唔知踢乜柒

其實賽後仲會唔會睇返Playback檢討
塞撚到咁教練唔知班球員都知啦

希望山 係狀態+適應問題,而唔係真係老開始回塘

睇佢身重跑唔起咁,跌低起身都好辛苦咁
但平時新聞話佢長期都會加操...狀況有d令人擔心

睇左咁多場 似真係回塘

乜撚野講乜鳩呀 你而家d球員係連基本燒味d波落點都無呀
你有無撚睇到k角位幾撚多球落到勁大力過撚晒龍呀
燒味? 醒未呀

有時唔覺得佢懶
佢係唔撚識走位配合

唔係破offside果隻move into channel(fm term)
姐係向前走位 佢識架其實

係中場組織上去果時
佢完全唔識幫波 成日好主動咁走去個波到
唔係走位幫隊友搵空

佢係有走位架 不過向住個波走
唔係走空位

呢d要搵人教
但摩佬一定唔撚識教

講真,如果利同曼聯換龍既話,宜家利可能仲爭緊冠,而曼聯分分鐘跌出前四,
最應該多謝個個係雲92,強留ddg,
要摩佬燒紙就係要即食,宜家摩佬即食又唔掂,玩長線又唔需要佢,
摩佬教根本唔乎合成本效益

佢上身好橫
係咪操到太大隻
跑唔起

分有進步
隊波冇進步

唔明點解唔比廢老踢返一兩場正前試吓
可惜摩佬已經放棄咗廢老

咪就係話你而家波又唔撚準 又要燒味 無成效 又無第2個辨法囉
都唔知你講乜9準唔準都係要燒味
咩年代呀 仲淨係得高q大棍鳩斬呀?
人地落後就可以打小組打撚到入波
自己落後就一定要燒味 唔準都要燒味
燒到入到波未呀而家

Ddg去左痢狗
痢一定有英超
最強矛盾

最尾唔燒味中間打入去囉On9
冇時間仲慢慢撚呀On9

實係最尾先燒味啦
由70分鐘落後有無打過一球好波去攻呀?
無時間. 唔知以為你87分鐘比人篤一粒要急攻呀

屌咁我同你講緊兩樣嘢啦屌

最尾個段時間換走埋羊
啲球員唔知點咁
馬/福攞波又唔想斬
但其他球員都覺得係燒味
入哂禁區等你斬又唔斬

所以就係話佢安排戇撚鳩 你擺兩個會舞波既落黎 又唔撚搵人幫佢
到底乜撚野指示
有次福係左邊比2個夾係幾十秒都無人幫
回撚到去中埸

拎到波--> 中場線--> 禁區頂-->中場線-->兩邊-->唔撚斬又回返去中場線-->想中間打入去-->斷波

個個嬲到瞓哂

完全同意

都唔知講乜好

無話可說

雖然一早知道鏝會捧盃，但最嬲既係主場輸波之下比鏝捧盃，對手仲要係榜尾

都係輸個啲野，講撚咗兩年，仲有未好講

而家成隊無邊個會為隊友而走位
只係打one two呢啲明刀明槍既先識跑

馬仔搵空位走唔係唔識,但似係前鋒搵機會入波果種
今場有下Lkk 傳去左邊 已經空晒可以單刀

但當佢既工作要去邊路走位配合做組織 拉空位就
其實褔仔都一樣,

簡單講如果企邊但做 LF既工作,馬褔佢地無問題
但一要佢地做LW,LM

嬲係唔會訓唔著
況且都習慣左，點會嬲呢？

講做翼就真係褔好過馬
褔係真係可以爆到落底，但係馬唔多得

福過人能力都麻麻

兩個打法唔同
一個係落底再傳 / cup大位射
一個係cut in

yup
做最前果個 佢識走位架
Fm 叫Move into Channel
唔知點譯番做中文
姐係做最前果隻箭頭走位位接應

問題係打中場
幫手組織
係完全唔識 向住個波走

Jose Mourinho only mentioned that he’d won eight championships and three Premier League titles six times in his post-match press conference.

條撚樣係咪技窮呀

所以點解摩狗會放褔打左先過馬
今場都睇到，馬一企邊線位都知唔會有咩料到

成個廢老咁想當年

炒未?

又痴撚左

擺明戰術脫撚哂節

除左臨場仲係Top之外
迷摩仲點撐

Jose on next season challenge : "I trust in my work. Eight titles. Three Premier League. Last not 20 years ago, 3. I know how to win. I believe in myself. You don't win titles with inconsistency. You need consistency at every level. The mental level, day by day."

睇黎摩佬始終都覺得係要 Mental Level多過要搵個進攻form

如果係咁....夏天會唔會再搵d親生仔工兵

佢又做乜春
成日想當年

點訓得着呢今晚

回塘廢老就係咁
成日講以前自己點勁

戰術技窮都唔是第一日知
我講既技窮係講佢連搵藉口方面都技窮了
以前咁多理由 而家淨係識數自己以前點威點勁

I have nothing to say

冇睇到，我連踢成點

好期待下季會發生咩事，應該又係頭幾場勁
慢慢開始閪
最後大家又會再𨳒

Mourinho: “I think we were deservedly punished because we were masters in complication. Everything was complicated. Players they didn’t want or couldn’t play simple. Everything was slow, one more flick, trick, ball lost, no fluidity in our football."

感覺上又係屌普巴
但摩佬自己又第一個換走踢最簡單既hehe ,留mata 踢足

pogba今場就真係垃圾級
換走佢係好明智
遲早紅埋

山狗今場嘅寫照

仲有馬達普巴

其實同v92個陣有咩分別？

隊波身價多咗幾個0

左邊空哂都俾唔到馬仔，搞到少有嘅chance都無埋

防守好似仲廢左

今場個個都屎㗎喇

Chance我覺得唔算話超少
LKK都好似有3球
但控走2球, 1球射龜

最On9係換Hehe
上半場好多功勢都關佢事
真係助攻助守
一係抽走Mata一係唔好換住

你換Hehe仲要係入Lin唔係馬/福
塞撚到

摩佬帶隊波兩季
無球走位意識都係一撚樣
成隊企定定 唔撚郁
永遠郁就疊係中間
以前最撚勁就兩邊 overlap出波 真係好掛住細孖
家下無哂呢啲 撚羊下下就cup右出遠處 一大力就出界 之後又反唔切後面 華西就上係有上 但完全入涉比以前慢左好多
Shaw之前出到場係有呢下比大家睇到 雖然出得係柒啲 我唔係迷梳但佢係值得出場但又雪佢就攬撚羊
中前場都廢撚事講 買邊個結果個個企定定唔郁

我覺得Shaw唔係唔識出波
係佢偏好禁地波同傳啲半腰波出嚟

嘩屌 對榜尾都輸波
又想搞鳩ddg個金手套

針先，bye

呢啲波搵邊個入

冇人係前柱

深夜留名

Hi

早晨

早呀 做緊咩

早

睇redcafe
d鬼佬同我地意見一撚樣

打左翼做咩撚野要買佢番黎
好慢好慢好慢
無突破力
hold到波 但完全向唔到前帶波
摩佬唔撚識教進攻
淨係識擺d individualistic player
姐係天才波

全世界都明白發生咩事

入呢d波果個俾人因為一個12碼賣左，依加係西咸

Mou dog out la diu

考試就咪上連登啦

牙摩好𨶙廢

Facebook見到

摩狗走啦
咁樣隊波唔會有進步
用人唯親+萌塞
馬仔shaw出黎一定守得好過羊同山
山打到右又唔比佢打右
幾下門前掠過，lkk識唔識捕下位，呢啲比奧巴美羊入左9成
普巴又揀波踢，零eq
屎波寧都有名叫屎波，仲係度獻世
左羊右華係咪要打到40歲？
屌您摩狗榜尾都輸

唔覺出馬會守得好過山

摩狗

1

3

已經輸到冇乜所謂 唔知班波係咪都咁諗，
除咗ddg